[推理小說情節討論] 其實啲兇手想製造跳樓假象並唔太可取

首先，如果案發地點係並非假跳樓嘅大廈，兇手要將屍體由某地點用車載去該大廈，要跳樓呢個大話要make sense，起碼要住宅大廈或商業大廈，住宅咁多人出出入入點做嘢，又多CCTV，你唔通無端白事運用某種人士嘅權力叫人熄咗CCTV佢咩，商業大廈仲衰，非office hour靜蠅蠅兩三條友抬住一大袋嘢上樓咩，用樓梯一樣有CCTV架，當啲保安真係傻嘅咩，萬一有人喺後樓梯食緊煙唔通又殺埋？仲要死者係該大廈工作先make sense，總之成件事揚開嘅風險係極高

但用浮屍呢招就唔同，全香港咁長海岸線，由揸車去到棄屍地點都可以係非繁忙路段，夜晚海邊又冇人，之後話佢跳海又得，話佢郊遊遇險又得，真係賴有人殺都得，用船出海，加磚頭直落海底好耐先發現又得

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢